痴線！TONY帥左咁多無人講？！連LISA都大讚(#ﾟДﾟ)

C位出道吧！💘✊🏼韓國又錯過一個人才😟

帥炸了💥😳

crazy..想佢護我支旗

入咗中國藉未呀加狗

帥左咁多 乜撚野黎

有愛妻LISA都無面俾,
食屎啦支那狗!!

咱們天天代表中國參加海外節目😳

GAYLO😅

包容多元文化噢 親

他個顏同我敏喜差不多咁帥😳😳😳

LISA老師都有看PRODUCE X 101 😳

重溫我兩位準男朋友同台♥️😳

⬆️‎